攬炒團隊: 全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉民
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

最後，民集團隊更會喺黎緊星期日1.12 舉辦《天下制裁集會》為1.19集定氣，打響頭炮。

🔥正牌攬炒Channel🔥

#國際戰線 #本土戰線 #清算

推

推
time to united the world

推推推

推

Chinazi

仲有烏克蘭呢？

法國黃背心呢？

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

攬炒巴
唔去唔得，唔推唔得

都係果句 多謝 感激 攬炒團隊

pish

攬炒巴好波

推行動po

推行動

我愛攬炒巴

會唔會太勁

推到老味個閪都臭

Push

推！

沒有普選 唯有獨立

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

你地唔岀黎
對唔對得住攬炒巴

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

831

Let’s go

push

我要攬炒!!!!!!!!

好耐無見過啦

其實九龍會唔會好行啲

Tui

原來今次有咁大陣容

推左先講

攬炒巴
我黎啦

119到時見

yes sir

119

推post gogogo

Gogogo

我

攬炒

去

攬炒巴一定要去

我推

攬炒巴一定要平安

推爆佢！

唔夠人推呀呀呀

不要問 只要推

推again

攪炒巴

「國難忠醫」將會是二十一世紀「湯德章」, 因拒絕交出「暴徒名單」， 最終被國民黨軍隊公開槍決！

突發 天下制裁集會 獲批不反對通知書！1.12 愛丁堡見！

S

行動Po.

唔好再比我喺熱門再見到膠Po得唔得?

攬炒巴

正 終於有活動

推！！

叫唔叫得香港獨立先

推爆佢

推啊 攬炒巴

行動post要推爆佢

行動POST來了

勁揪

#ABC_Challenge
#Anywhere But China

推
推
推

Join

甴近平

push!!

收到

可唔可以唔好港島

幫推

strong push

我愛你攬抄巴

台灣?

12、19號見

癲

兄弟爬山 各自努力

ok..go

Lm

正經野推

加油

一定要港島？

推行動POST

推呀！

推啊!!!!!

我愛攬炒

推 多謝攬炒團隊

Push
一定會出

做文宣喇喂

賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

個政府好驚攬炒巴
個日小心d

推行動post

我要攬炒

推
119 一定出

多謝哂 有行動post

good ball

Pish ar 1.12

推多次！

上次又係全球遊行, 香港就唔出不反
DLLM死曱甴成日都唔批不反

得罪講句，行撚夠港島未?

大遊行一定支持

Pish

多謝攬炒巴
唔好港島得唔得

支持
八國聯軍

沖呀

推
星期日見

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

攬炒巴團隊 辛苦晒

支持

首先多謝攬炒巴一直付出

出就一定出
但係點應對對家啲招
是但做啲嘢我地已經自亂陣腳
1. 有人做嘢、然後又捉鬼
2. 狗挑釁，然後又做啲高危屌狗行為

到最後又係提早終止
我地口講就話咪再捉鬼屌狗
事實上有出開去嘅人都知根本控制唔到
然後啲狗隨便搵個原因就舉旗叫人走

就算勇武都唔應該再喺遊行度幫和理非擋，出面大把更有用嘅嘢可以做，無謂喺遊行度輸咗出去。

正呀

Let's go pitch

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

支持支持

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

攬炒團隊加油
天下制裁！
手足，到時見！

推呀

曱甴近平推

1.19不見不散

香港獨立 唯一出路

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

1.19 大遊行

到時香港又拎第一
第一個比狗方腰斬活動

推，全球同心

推動

推吖推

721
811
831
101
1111

推天下制裁

去去去

話唔好行港島既朋友係咪唔記得左思穎巴喺九龍入左兩次紙都比狗改到行海傍，放TG只能跳海逃生....

721 831

多謝攬炒團隊

生日有節目了 yea

攬炒巴！

推上去，首先集氣大會！

行

推
我要攬炒 必去

全力推post

攬炒巴萬歲!

推！！！

攬炒嗰ac都唔用既？

中國肺炎

推到支共仆街

不要讓運動冷卻

推，但行港島我怕

正

大家乖乖地今次唔好屌九
唔可以再花式自殺

唔要垃圾post霸佔熱門

休息夠未pushpushpush

push
抖夠啦

出黎呀！！

PUSH

每次見到呢啲行動po都要推

又港島。。不過都會去

推 我愛攬炒

出嚟啦自由閪

悉民

推啊

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

居然無ny?

一定要推

Pish置頂

全力支持攬炒團隊

PUSHHHHH

冇台灣？

推
多謝攬炒巴

香港獨立，唯一出路

推 但可否諗下九龍大遊行

Googoo

全 球 ！

天下圍玫

不見不散!

咁堅

大家幫手推工會po

112 集會見
119 遊行見

fuck the chinese government

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

我覺得澳州唔好搞住

比人地專心處理咗山火先

Push!

攬炒巴，一定出席

Magnitsky

冇法國份
巴黎都好多巴絲 一直以黎做好多唔同既法文文宣 仲搞香港專題展覽 街頭表演過黑警槍殺學生

制裁功能組別議員

攬炒攪炒

推呀屌 一定要去

推 行動

叫巴黎手足聯絡攬炒團隊

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

幫推
【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

行動post!!!推爆！

推呢個

assemble

全部同我出哂黎

連登風向好怪 推行動post 好難推

咪做休息撚

攬攬巴

出黎攬炒

推完再睇

Keep going!

狂推

Mark左日子了

攬炒攬炒攬炒

0119

正呀 推一推先

“IF WE BURN, YOU BURN WITH US.”

支持，fight for freedom

炒巴點可以唔推

炒佢老母

一定去

出黎呀香港人

Push push

WO

擁

好靚

推！！！我要士氣！！！

推啦你班仆街

去！

倫敦手足報到

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

民間集會團隊
2020 港共受刑 天下制裁
-
12/1/2020(日)
遊行前集氣大會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
19/1/2020(日)
天下制裁大遊行
(*待批不反對通知書)
起步時間：15:00(*暫定)
路線：遮打道 -> 銅鑼灣 崇光百貨

up

多謝，咁啱去英國，一於喺英國一齊行

Cls 攬炒巴

推呀欖炒巴！

曱近平

Pushhh

係雪梨呀

推推推推推推

推!

推 行動Post

721831101111

長期置頂

天下制裁

pish , say no to #CCP

一定

多倫多有冇？

Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

幫推行動post

日本大阪有冇?

希望有更多城市及國家一齊參與

Pushhh!!

辛苦哂 攬炒巴

八國聯軍

拉

正！不過想問下哩排通常喺其他國家有關香港既遊行有幾多人左右參加？

119我生日

全球攬炒

*unite

Pusshhhhhhh

推 全球支持

香港獨立

攬炒團隊

10000like都未有？推啦屌

tui

2個都會去

推 攬炒巴又一傑作

香港人要團結

不割蓆

不分化

不篤灰

香港人要反抗，我們都不是「中國人」，我們是「香港人」

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

雙普選聯署要人：

上返熱門

p

—————————
不是因為看見希望而堅持
而是因為堅持才看見希望

呢個要推

個主題到底係乜野？
真係越搞越差！為行而行？？
制裁乜野？好似完全係無主題咁？？
唔該唔好同我講個個知！
班搞手好似係求其搞個遊行，然後等散水，比個借口班勇武去衝？
自己就縮去後方睇野？

1.19 喺香港嘅遊行都唔係我統籌
我地團隊反而係喺世界各地搞活動聲援1.19

「民間集會團隊」早前有解釋 點解喺港島而唔係九龍搞
我相信劉頴匡巴打都會樂於討論

和理非手足必須出席，勇武手足請評估狀況

和平遊行都好，請所有人具備最基本嘅危機意識，保護自己

（傳百度赴港上市）睇來百度要來香港上市了，中央想要懲罰香港，發展澳門，點幫中央
中央說不需要香港，要發展澳門金融業，但好似中央忘記左要懲罰香港，就唔應該有大陸公司再來香港上市。
作為愛國的人民，可以點幫中央達成心願。
請幫手推
唔係勇武先係做實事，連登太多五毛想推人去死。

多謝 手足

今日有集會架，要人呀

112，119，一定去！

主線主線
香港人全面進場

Sydney 人番香港支持

In 攬炒， we trust!

bump

有冇twitter tweet可以推？

熱門呀！

推唔到

順便話比全世間聽721指鹿為馬

keep住行

你聽下陳巧文9年前講乜
有6段
睇完你會更大大了解陳巧文同respect佢
不過要忍一忍四方西老seafood 咀臉

行動🖐🏻☝🏻

19/1 見

Bump

行動post推

推撚爆！

幫手推！

in 攬炒巴we trust!

支持，到時見！

1.19 遮打道見
終於唔洗維園見啦

出嚟出嚟

推!!

?

推爆呢個

不如叫埋陳巧文加入

希望當日會成為口號

推推推推推

上

十

幫pish

推下

強貼留名

萬眾一心 天下制裁

大力推

置頂

1.19

推 正經post力推

大大力推呀

Push
多倫多19號有集會

1.19 遮打道見

push this 唔想再見到影唔影相，個D自己判斷

再推

到時見

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推 要文宣

推推

急不及待想玩玩了

推下先

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

推1月19日

你地唔推嘅